★點解有鐵膠、巴膠，但冇 樓膠、股膠？

都係一堆人

鐘錶膠

鑽石膠

U=巴膠

衫膠、旅行膠、鞋膠、零食膠？

巨乳

你是緩膠

因為有游B膠

Who

樓主

Agger

老貓 must be terminated

Ho ball

老貓呢鑊冇得屈我了

青姐算唔算係匯豐膠

有沉迷遊戲，冇沉迷工作

蚊毛

石丸say u

乳交

口交

腳交

颱風膠，氣象膠